點樣叫男朋友戴番套嚟做

識咗八年我哋次次都戴套先做，上個月我哋兩個飲到醉醉地又冇dom dom喺手，試咗第一次冇套，之後呢個月佢幾次都做做吓除套，搞到每次都嘈交，不歡而散我只係想佢乖乖地戴番套啫，點解佢死都唔制

反正都任屌唔嬲

佢想用咩posts扑、點玩我我都唔嬲
但都想佢戴番套仔先

切佢龜頭

叫佢結扎

話佢知你生花了。

又唔會有BB嘅，有乜所謂。

同佢講唔戴就分手
一係你咪食藥俾佢屌

一直有食事前藥同戴套做
佢應該係玩開頭有癮

咁你屌佢果時有冇戴？

下次中出返佢當無數

唔覺意咁表現出你好想要BB咁嘅樣

Gay

點解我甘靚仔都冇女朋友？

樓主咩料？

係 無套真係正好多（ps未試過）
點解有食藥都唔中出得？
你驚佢有性病？

你有keep住食避孕藥咁怕咩？

其實佢咁做已經可以係強姦....
你本身有冇同佢傾過呢個問題。

咁有經驗既??

抄低佢先

自己戴先，咁佢都唔好意思唔戴

隊撚爆你

同佢講有咗， 等佢嚇餐飽

你唔做即係叫佢出搵，你比埋籍口佢

下次中出返佢打和算啦

唔戴咪唔好搞